睇左MWC 2018 發現好多人比較今次SONY同SAMSUNG機

其實你地係戇鳩的 比黎做乜柒？垃圾sony有可比性咩
以前仲有個樣個背可以Ｊ下既sony , 今日變撚左肥仔 htc咁 送都唔撚屌啦